京東買唔買得過？

👍🏻買
👎🏻唔買

值幾錢？